最憎細路半夜對住窗口係度叫

嘈撚到仆街 夜啦訓啦

呀～～～～

我樓下個層都有個 日日都係到嘈 星期六日仲嘈
仲要係咁講粗口 係咪好威威 如果係同一個求相認

我住頂樓…

屌 我個層都有個

之前有一排佢會係躖講「起身屌閪啦！」

東涌

細路就冇 但有個阿伯成日大大聲係窗口唱歌 一係就勁夜 一係就勁早

笑

屌，我對落果層都有個
係咁大哎屌你老母臭西

我隔離個廢青日夜唱歌，好撚難聽，成日唱 eason

上面個廢老準時朝早傾電話，尻咁大聲
夜晚又係差唔多7點

我屌佢老味

屌 我覺得我哋係鄰居黎

今晚再嘈就上去打獲佢

住邊呀 我個到冇地鐵站既

你係咪油尖旺區

細個都會成日鳩叫
跟住會有人應機

係咪癲架